The Times 報導我地想輸出革命

因為版權問題唔貼內文，自己入去睇

我地唔係孤軍作戰，大家加油呀

推

黑衣係反送中 五大訴求

十八區係本土民生 不分黄藍紅

why not both?

驚講革命會嚇親班和理非掛？

Not a good sign

咪撚on9啦

今次嘅 target audience 應該會包括水貨客

立論欠支持
沒有是咁的

一毛不合格

真係要輸出革命

頭先同武漢遊客傾計
完全唔知武漢鎮壓

唔知自己比信用評級系統監視住

但我比佢睇左少少BBC
講監控、集中營
已經有啲醒覺

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

水客幫帶傳單。